[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2675)

個個係咪殘廢架